曼城你地收皮啦

仲諗住衛冕 返印度食蕉啦

Cls鏝輸波冇人講
獌贏隊魚腩就廿幾三十個post

因為獌贏波比鏝輸波更令人意外

試下利記輸比水晶宮
啲抽水 Post 排到去第三頁

因為犯眾憎囉

我老友唯愛美斯寫嗰個故 其實係真人真事黎 哥狗allin左精宮

得3頁算少啦

The last time Crystal Palace beat ☭Manchester City☭ away from home was in 1990...

The winners of the league that year: Liverpool!

爛泥扶唔上柄

真係好廢